請廣傳! ios13來電無鈴聲無震動bug 解決方法

原因係電話簿入面有emoji或者標點符號

立即清晒姓名加左emoji既聯絡人,再重新開機

如果之前用過芝麻來電之類既攔截app會有大量呢啲號碼

通通刪除佢試下!

困擾左咁耐又瘋狂miss call終於解決到!

無人中過呢個bug?

have, push

del完之後開唔返個通訊錄
已經重新開機左

推

用左呢個方法都係唔得

有中 屌仲特登換左11

早幾日出左部11 升到13.1.2 聯絡人有emoji
有震

標點符號有無del, 逗號 括號果啲

成功響番，有漏左未del ，

恭喜 快啲推比其他苦主知

del晒都係中bug

Reboot 都得

試過reboot果下得
但過一陣好快又會唔得

有呀 終於有人開po

同埋個sms 無左通知

iOS 13.1.3已出

解決了可能導致裝置在來電時無法響起鈴聲或震動的問題